[TG谷］80-90 水上活動行山打波酒聚谷

歡迎各位多水量 扮工既80-90
入嚟一齊傾偈圍爐飲飲食食做朋友

全女班活躍Admin
定期會搞谷聚
Party room水上活動行山打波酒聚
你諗得出我地就會搞

歡迎：80-90出世、返工放工想搵人吹下水既你
唔歡迎：潛水員、娘娘、搵食厹

我地個谷新開架，絕對唔怕有小圈子
快手入黎填個form啦

推